點解科學園d車咁好死斑馬線會讓人行先

大部分私家車 一部分的士 小部分小巴會讓人先 因乜解咁好死

因為個度的人種高級d 唔似連登仔理撚得人的性格

你估屋邨仔咩

果度撞到人我諗你破產事小
有無手尾跟都成問題

讓又diu 唔讓又diu

本來就應該係咁

太古城都係

撞到高學歷專業人士，陪lost ability to work嗰到都幾甘下

phd乞食架
你個d所謂專業人士係醫院

住天賦海灣個d乞食？

sor無當個度係科學院

住天賦海灣唔會咁傻豬有創新路條大路唔行
轉入去科學園掛

係咪講緊我，我每日返工放工都會讓

成日有差佬捉 你話呢???太古城 呢D例位黎嫁啦

太古城都係咁
黃埔班爛坦係呢d位就睇得出質素分野

老實講我都睇地區
你話旺角深水埗果d 禮讓既話
聽朝都行唔出去
科學園有幾多人 讓一讓 有咩所謂

因為科學園司機同行人都受過高等教育，知道自己權利
所以司機會停、行人識行，無人妹下妹下阻住自然有人讓

同係太古城入面d斑馬線一樣
9成車會比行人優先

而家科學園有一半都係講普通話

同樣係講支那話人
科學園同觀塘安達臣嘅學識文化水平好撚大分別

掉轉講
講廣東話一定質素高咩

係黃大仙D類低收入區，斑馬線前停車讓行人過，有D行人會表現得好意外，遞手多謝司機。

我過斑馬綫都會

自己揸車如果有人遞個手畀你，心情都好啲

日撚日都有人捉